點解Kobe進攻咁勁要做guard？

老實講佢既Foot Work技術、Clutch Shots能力、對比賽既執著，冇人比得上佢
咁點解佢仲要做guard?

做sf夠大舊咩

佢係咪都一打五，咩位對佢來講有咩所謂

請珍惜kobe

佢以前名義上係打過一排SF
不過都係個名姐
實際咪又係一樣😂

無人明 …

以佢既身高應該打守門員

呢句野都11年

因為進攻係最好嘅防守

玩嘢咩守門員
但憑佢嘅進攻技巧真係踢後衛真係㗰哂

why kobe attack so strong 都要 do 後衛

籃球guard唔同足球，籃球上嚟講guard係外線球員咁嘅意思。

好似好多真心

會唔會係因為防守仲勁

中國人講中文啦屌你老母

thx

因為kobe唔夠叻

以前啲guard進攻勁
佢可以攻守做哂

Lm